有冇人返過part time hk啲工

如題
大家感覺如何？定同普通兼職冇分別？

你指入group果D炒散？

係啊

報過一次星期五、六、日報更果D
報左旺角 係間放題
果次係我第一次番放題 做放題要好快手
唔夠快就會係咁比人屌 係用埋粗口屌
另外番過兩次急要人果D
普普通通冇咩特別
只係其中一次我報左番長沙灣 中介果邊突然話唔要人 叫我要番就番西環